英文oral聽唔明考官用英文叫我禁煙🚬🐋，會唔會唔合格

佢點講